發明咗一個計到人數既方法

到終點

一人畀一個一蚊

最後搵日直播數一蚊
扣除成本 成立基金支持手足

有冇得諗？

遊行人數

如果係咁 有金主既主辦單位 想作幾多人數都得啦

今次籌款有13億 代表.....

一定要親身投幣
投幣處有cam 紀錄人數
但唔會影到樣

咁個cam直接數咪得 個銀有撚用咩

之前用WiFi 數人數比人屌到收皮
好可惜 但可能可以完善一下

點證明唔會重覆？

WiFi 咪攞到晒手機record ?

Errrr 我理解就拎唔晒嘅
Btw 正常情況有不反集會其實怕咩在場證據
當然政府講規矩嘅話就安全la

未來發展可以係民主政府出國民手機 為特定議題舉行集會投票制

科技永遠都有兩面
淨屌唔會進步